【女神拍拖】唐詩詠自爆發展不倫戀？ 生日感嘆：我覺得自己係佢嘅情婦

現年39歲的女神唐詩詠（Natalie）素被封為「girlable」的「最佳女朋友」，可是唐詩詠自2017年12月與洪永城分手後，仍然是單身。雖然有傳她與陳思銘發展地下情，不過二人一直否認。

在今年3月，唐詩詠的緋聞男友陳思銘發文暗指結束一段戀情，一度更令人揣測因為馬國明介入，甚至更傳出唐詩詠與馬明珠胎暗結。馬國明即時澄清，而且一向脾氣好的馬明更為此動真火護契妹鬧爆造謠者。

5月3日生日的唐詩詠，在昨晚（5月6日）貼出生日慶祝照，寫道：

｛ 呢個人已經陪我食咗四個蛋糕
🎂🧁🍰🥧
但我哋每次見面總是偷偷摸摸
我覺得自己係佢嘅情婦
要等佢老公開緊工
佢先可以出嚟陪我
雖然偶然有失望嘅時候
但每次還是充滿期待
不過我知道這段關係不能長遠
但求每次都開心吧 ｝

即係佢條仔係bi?

冇人想知tvb老人嘅野

冇人想知1/8荷蘭混血老女人嘅嘢

wfc 拉

Gay

疫情下要關心老人家

脆魚

黃翠如vs唐詩詠
點睇

who?

Both of them are none of my business

咪又係黃翠如

係雜種臭雞。

視后

girlable係咩嚟

拉